屯門36歲女子墮樓亡

警員到場調查。張家豪攝

屯門寶田邨2座，凌晨5時許，一名女子從大廈高處墮下，倒地重創昏迷不醒，途人發現報警，救護員趕至現場，惟證實姓繆（36歲）女子已告死亡，警員封鎖現場展開調查。據悉，事主有精神病紀錄。

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288
賽馬會青少年情緒健康網上支援平台「Open噏」：

寶田

全屯門區最垃圾嘅公屋應該係寶田邨
中轉屋，啲單位超細精神病人集中地多支那人多複雜人士唯獨交通完勝
第二垃圾就係山景，屋邨舊 不論交通 飲食 居民質素都閪，勝在係租者置其屋計劃之一